不正經post

是咁的小弟膽粗粗開咗個i豬，畫咗啲design希望大家去欣賞，
Ig: @counterstrikegodofferskin
其實小弟尼緊會設計啲槍skin,有玩開csgo既手足到可以looklook,入面仲有Pepe 😊😊

Style唔錯喎
加油呀青